拔萃女書院因校園被催淚煙嚴重波及，昨日進行校園大清洗。

鄰近理工大學的拔萃女書院，因校園被催淚煙嚴重波及而繼續停課至另行通知。學校教職員昨日穿上重裝備進行校園大清洗，儼如清理化武現場。事實上，化學博士K.Kwong亦曾指出，如果清理二噁英，清理人員是應該穿上全密封保護衣，以及口罩和手套，並於清理完成後將保護物件銷毁。

Source:

恐怖過沙士

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

要share出去

伊利沙伯醫院就冇問題呢

叫佢地藍到仆街個校長呼就岩

文宣大力宣傳，政府講大話

用依張圖做文宣一流

生化衣

林總統: 小題大做

要強調毒性

局長話無事好似係。。。

沙士最多就死
呢個影響埋下一代

同日本福島第一核電站50死士差不多

離地父母點睇呀

SHARE出去等藍絲嚇到仆街就得

唔怪得美心話放棄一代

藍絲父母點睇

循道中學呢?

彌敦道兩旁果D應該好快生CANCER死..

令我諗起“只要有隊人馬著生化衣清rb”既po

嚇鳩D廢老
比催淚煙熏過既野，唔係叫食環署搵個阿姐洗洗下就算
要用咁嘅裝備先係得㗎

Share比港豬同藍絲睇

名校都無得避

仲要係好有家底，上流社會果班藍絲父母

網傳果幾日有去清路障番到屋企之後成身生嘢

藍屍家長快啲返去清潔

qe廣華繼續接收病人

食住山埃醫感冒

條老閪就落地獄當然口響響
我地青年人就仲有起碼五十年要捱

以女拔財力同校友網
我反而更有興趣佢地用咩清

乜個度有燒垃圾咩

文宣黎喇

係囖冇人做ge

文宣啊

比藍屍睇

最緊要有工返，話知佢核爆

女拔喔 女校黎 唔通想啲達官貴人既女全部無後代咩

推

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

那夜凌晨旺角紅Van

無故受害都唔聲

女拔話有毒 證明全香港都係毒

Share

下個個同事星期二sick leave喎
利申一齊sick

唔係話二噁英清唔到咩

所以點解要讀名校
起碼間學校有良心先

屌
女拔真係誇鳩張
人地陳肇始都話安全啦
你班傻閪懶緊張咁
成校學生跟你地校長咁支持止暴製亂啦
聞多啲二噁英山埃上堂都精神啲啦
唔撚係淆呀嘛？

隔黎山上面qe都未驚過
淨係拎幾部空氣清新機出黎咋
屌你老味真係大驚小怪

廣華呢

拍緊香港版切爾諾貝爾咁

環境局局長黃錦星同黑警係話燃燒雜物及塑膠先會有二噁英架喎，做咩咁大陣仗呀

係 整俾藍絲睇 俾佢地知自己仔女連讀下書都可以中毒

沙士係死自己 依家係連仔都生唔到

人哋間學校用成兩億嚟翻新校舍，全靠係啲校友啊家長啊咁樣，咁就梗係要對自己啲學生好啲啦。如果唔係嘅話將來想攞贊助，仲邊度會有人肯捐錢比佢哋呀

勁過沙士 催淚彈全港區區都放齊咁濟

唔知啲藍屍家長點睇呢

女拔班有錢女點會同你吸毒氣呀

Push

應該係咁

出入油尖旺都應該要咁著

記住記住記住 洗手洗手洗手

文宣 twitter

連儂牆

拔萃女啲基因沒了

無話唔生得，但生出黎全部畸形弱智

以後翻學都要咁著

女拔好波 以身作則

警方話安全架喎 做乜唔信警方？

應該吹雞full gear清潔出面路面, 政府唔做就由市民做, 仲要大肆宣揚政府草菅人命

真係二噁英同山埃嘅，靠班老師都唔會清到好多

所以係抵佢地的。
You are what you eat

cs 可以用鹼性水（梳打粉開水、蜆液水）洗
二噁英冇得搞

拔萃成班讀死書 政府話冇就冇啦

惦啦用黎文宣

畀咁多錢學費
教到個女大個原來不育同生畸胎
藍絲老母心諗今鋪仲唔見財化水？

D

對鞋唔使換？

HA又垃圾，高層又藍，病人同醫護食曬

Chernobyl 咁

清得走既咩

推文宣圖

+1

push

我讚賞佢地嘅行動, 但呢張合照真係...

即時令人聯想返當年嘅鬧劇
我見到張相第一時間想搵下董太喺邊.

X

咁叫做好過冇做，起碼比班家長知道間學校真係有嘗試過大清洗呀嘛

講真長期係彌敦道出入既心都好大件事

咩啫陳局長話冇毒

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

清完又射過

一係成間學校拆咗佢再起過啦，反正啲家長咁有錢，都唔志在捐多少少錢出嚟啦

食環個班冇gear清潔先慘

認住呢個剔, 健康又有益

催淚彈係化學武器

仆街政府不嬲都冇當過班清潔工係人

好波

Dgs d 家長係咩人唔敢做一定比人屌爆
Smcc都停左

N95頂唔順架…

魚蛋打氣

都清潔緊

有無諗過poly附近啲office

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

你地想仔女入嘅名校都係咁做，夠權威未藍絲們

達官子女

無鞋笠對鞋唔洗要

佢地D女矜貴D

多謝班曱甴周圍放屁

101

打份工都要扮鬼扮馬

又一證明, 有錢人永遠走在最前最安全為上 藍絲狗仲信緊無問題無害...真係中幅射都呢班人死先

點解要洗？
你估popo下星期唔射？

公關show姐

g d

搞到好似核輻射咁

係旺角返工果啲真係大撚獲
差唔多日日TG放題除咗中大食得最多應該係旺角
旺角又多高樓又唔通風真係成個毒氣室咁
唔好話啲熟利我諗樓上鋪果啲都有危險

n95唔得架喎

白曱甴

推呀 二噁英本身就係一個好好嘅文宣核彈
教人點處理/清理衫上/屋企啲二噁英就民意加分

權貴子女同平民嘅分別

E

梗係啦
想變不育女書院咩
叻女不育 更加嫁唔出 :p

全民生化套裝啦

推俾藍絲睇 佢地會超驚

洗唔乾淨㗎喇!
暴曱禍港害人，一齊毒氣啦!

借黎做文宣

而家已經咁毒，遲吓如果再喺嗰度定tg嘅話，到時實毒到難以想像

真教師

想知612眼中彈嘅通識老師嘅近況

我想要原圖唔要d字方便我上殘體字

其他學校中了tg 怎樣？

你要問Facebook page嗰個版主呀，因為我都係見到佢個post然後再轉貼過嚟㗎咋

唔知麥明詩、彭匡怡、石臻善有冇返校奉獻佢哋嘅一雙手？
DGS 校訓好似係 Daily Giving Service

生化裝

我都諗起咗嗰個post
都冇人做嘅

第一個聯想到嘅畫面就係切爾諾貝爾

態度正確

有知識 同 冇知識之別

全港都一早要咁la

唔係嚇，絕對係事實

唔好亂洗
愈洗愈多範圍有

我都好想知

豬記妺多謝深藍校長：畸胎指日可待

拎黎做文宣

一陣勞師動眾洗完間學校，啊你老味轉個頭班畜牲又爆兩粒，屌你老母又要再洗過

我就係要依啲!

即刻share 比啲藍絲睇，嚇到佢哋瀨屎

琴日行過一次 陣味真係揮之不去 行完隻眼同喉都有事

St. Mary應該食得仲多，有無人知有冇大清洗？

現實的確係
終於燒到班達官貴人 仲要可能無孫抱

文宣

藍血就梗係錫身D
你估好似藍絲咁命賤咩
慢慢吸啦
民建聯大把sponsor

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

白衣人

最尾個句 好似一個香港youtuber

個校長同林鄭好似係Fd 底嚟

局長已經講咗催淚彈無害，女拔係咪想幫暴徒炒作

諗返起當年董太full gear

基本啦

出手咁低咁寒酸

洗完都sai gull hei

外觀上咋ching

校訓？不了

算鳩數啦

味又係用1比99 漂白水， 港共都唔講國產tg材料，點洗都冇用

強力譴責

k kwong話漂白水仲毒

CLS

可能洗完仲衰

女拔喎一定信得過啦，呢張圖一定要貼到成街都係

講個笑話你聽

催淚彈對人體冇害

洗街啲外判清潔工就慘
口罩都無個

女拔反中亂港

性質唔同拉埋嚟比較觀感唔好
而家又唔係手足行為 無謂令其他國家覺得觀感唔好

成堆達官貴人啲女係入面
比個勁好基因嘅仔都冇用，吸二惡英生出嚟變k胎

點洗呀....果個位放過超過1000發....仲要唔計郵政局果邊D放題同裕華放題....

無限中出無手尾

中出萬一生畸胎

快啲叫個校長出嚟洗地

St.Mary 應該唔輸女拔

根本就應該係噉做

雖則有洗好過無洗
但係洗完都無撚用
始終空氣都有殘留

Breaking bad

你地咁著嚇撚死班狗

邊個？

哇